Ig / Fb 改 Password 根本就係心有鬼 !!

肯定有人會屌，根本唔應該入人地 Account
但撇除乜鬼私隱去講，男/女朋友突然改 Password 就擺明有問題

SO？

你改名叫今天的小事吧啦

自己個account鍾意幾時改咪幾時改囉

講真情侶之間留些少私隠好正常，你始終唔知對方會不會發癲用自己if/fb 發文或者貼圖/刪圖

如果係俾人發現咗搵第三者
之後轉 password 點計

繼續站喺道德高地
有日係你地男/女朋友咁樣，睇下你地係咪會講返一樣嘅說話

分手

點解唔比係因為安全理由而轉pw?
我都試過fb強制要我改密碼(因為用太耐)

如果真係咁啱，俾我發現咗搵第三者
下一秒就俾 Ig / Fb 強制轉 Password
我錯，我無嘢講

分手啦咁

咁好明顯有第三者已經係個問題 轉pw都已經係其次
一開始樓豬又唔講明係有第三者 佢都係想我地答佢條仔轉pw唔啱姐

係，呻下姐

係啊，你真聰明

姐係已經發現有第三者？

屌你樓豬啲港女味出哂嚟
抵你比人派帽

多謝你

係，我講得衰 sorry

今日個人好偏激，盡情屌我吧

得罪講句
你個 符號真係好怨婦

平靜落嚟講返，佢知我一直有佢 account
喺俾我發現咗個第三者之後，都有哄我，話唔會再發生嗰啲啦，講話唔介意俾我 check 之類。
我一直都好心軟，點知轉個頭就發現佢走去轉咗個 password，咁我就自然瘋狂 ff 佢繼續搵不同嘅女人。

不過都好多謝佢咁做，令我狠下決心，唔好再返轉頭。

我鍾意用呢個姐，對唔住囉

轉個俾你

因為知道長文無人睇，所以暴走引大家入嚟

柒頭 成日check撚住做乜撚野

其實正常都唔會比pw對方，始終大家都有空間。
Check住check住其實都無意思，要走始終會走

道理上我明，但感情上我 on9 做唔到

Control freak 最終會逼走人

我同佢大家都係，所以硬碰硬

戇鳩仔

我好好反省下 對唔住

當局者迷，我明既，放鬆d

你條仔又係On99
我從來都唔會比FB ig密碼條女
洗唔洗櫃員機同online banking密碼都比埋你呀

多謝，依家唯有好好反省自己
其他喺到發洩完就算⋯⋯⋯⋯⋯

係，我地兩個都好 on9
一齊嗰時懶好咁，俾哂 Fb Ig Password 對方知⋯⋯

加油呀絲打
唔係個個男人都咁仆街
總會有好男人
呢啲垃圾唔要也罷

多謝 藍絲？
有冇好男人唔夠膽諗住喇
當初都覺得呢個係絕世好男人
依家做下怨婦 上嚟發下癲
呻完就做死狗返工去

因為我之前ex都是呢啲仆街
佢轉過幾次pw 咁啱我喺隔離所以見到佢flirt女
不過算啦 醜嘅唔去好嘅點會出現
怨完收拾心情 期待下個更好

祝你幸福啊 絲打
好奇一問，咁你依家同男朋友仲有冇 Check 對方嘅嘢

冇啦 因為已經一齊住
大家一齊瞓前都會一齊look其中一部電話嘅facebook 有時我電話有時佢電話
完全會知有冇人搵佢/有咩msg
佢都唔介意我睇到
呢個真係好男人同仆街嘅分別
之前條仆街用電話係遮遮掩掩
所以 心照啦

其實我都係類似咁樣⋯⋯
佢喺我呢部電話 log in 過（但佢自己應該唔記得咗）
我一直無 log out 所以先見到佢搵嗰個女仔啲 message
俾我發現咗就改 password

繼續八卦，絲打同男朋友同居咗幾耐
同居生活正唔正？

同居咗一年半
同居生活超正
日見夜見的感覺太好了
你都快啲搵個好仔同居啦

你見唔見到佢哋對話內容

就係見到

好 happy
同居係咪已經喺對方面前痾屎放屁都唔介意

有冇flirt9人